美心嘅分店唔係春袋，大埔工業村果3間廠房先係

果3間廠房差唔多供應曬全香港食肆嘅材料同半製成品
月餅都係果度製造
入面啲equipment價值我都唔識估計
條生產線壞左亦都唔容易修復
所以希望大家已經出咗啖氣就原諒美心
唔好諗住搞佢地廠了
我好鐘意食美心排包的

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

你開po狂推啦
講得好

做咩攪太古

推